一人一信支持6永！

寫去無線，廣管局
寫衰臭叻

臭閪叻